想問係咪應自己收自己皮

同個女仔出過單獨4-5次街
都淨係食晚飯
咁都全部係我約
冇flirt 個d
whatsapp 個d 更加係一日應幾句
但就會應番你講過每句野
周埋約親食飯都出黎

咪即係溝唔到囉下一個啦

根本就對你無感覺 完

唔明點解冇feel 都出黎食飯

Frd Zone

出到黎個氣氛點？

唉 同樓主一樣 依家唔知進定退好

禮貌

人地當你朋友
朋友之間出黎食飯好出奇？

都多野講幾開心 無奈whatsapp同佢應機真係等到好辛苦 好似成日等佢聽日應我今日既野咁

cancel 黎緊同佢既dinner 是否明智
唔想再哂時間

明智
早排同你經歷過一模一樣既野
佢主動同我講話「淨係當你係朋友」

冇機會

唔可以單純用覆機頻率定奪
有種人係鐘意番到屋企專注做自己野例如睇下劇打下機
你約佢佢都肯出我諗佢對你唔反感 至少當你係朋友
但對你有無意思就真係好難講
你鐘意人都唔flirt下 一味自己亂諗
點發展落去呀ching

你好急拍拖咩？我覺得男仔識女仔最好真係當係普通識朋友咁會好好多 唔好下下一黎就抱住要追到人嘅心態喇 通常一見到男仔係咁就會覺得好chur好辛苦

禮物又送過 飯又請過
佢應該feel 到我對佢有意思
之後約佢佢又話可以出黎
究竟想點呀大佬
我慢慢覺得我同佢係似飲食朋友
即係平時whatsapp 冇咩點吹水
冇咩彼此既關心
咁仲點溝落去
如果話當佢朋友咁出黎食飯
咁真係唔知要食多幾多次先可以升一升水溫

推

有無送過佢翻屋企？佢有無拒絕？
出到尼佢多唔多分享自己野？

仲有wtsapp無揾佢，佢會唔會揾翻你？

我反而想問有彼此關心
但都係當朋友又點睇？

令到件事升溫

試過一次 佢就話唔洗啦
會搞到我番到去都夜
第2日兩個都要番

試過一次冇搵佢幾日
佢搵番我吹水

醒少少食完飯行過酒吧坐低喝杯野，借助下酒精幫助打開話題啦